有案底嘅手足點算好 (集思廣益）

D人成日話有案底就人生已完
好多手足入獄，守行為，判感化，雖然有好多人都有大學學位，如果讀乞食科就更加難搵到工。但係事實上有幾多真係唔會比顧主歧視？有幾多真係返到份好工？

問個班咩都推人唔使本嘅冷氣師拆掂佢

等黃店請佢地

除非光復到，否則政治犯係咁先，冇乜出路天。相對較易就去第個地方start from scratch

啲人唔肯認啫 得番低層私人工唔check background 大公司同政府唔使唸 其他應該冇問題既 但依家咁既景 飲食都冇得番 真係做技工好過

俾我有案底既話去台灣重新開始過算啦

推

推人去衝就咁落力
呢d人性po就wfc

最近見到工肯請，之後因為工作性質都要查
而家hold住左等間公司再定
睇來震搵定第二份

又係諗當地開支 香港親人估咁易咩

想做番同行都困難

估咁易咩，經歷完法庭野之後連番工都成問題

五眼好似都無話會收有案底（政治）既手足

聽講過有個別有錢手足正研究開舖用working visa請手足

希望多啲外資or 黃色同路人出黎搞生意請手足啦

你含撚啦

移撚到咩
係得台灣有開口肯接收有政治案底既香港人